泥菩薩探肛 我屌你老母啊

麻友係雞啊

雯b係雞

g

CosB ho ball

BB ho ball

靜啦崩牙雞

架純係雞

all g

人形蜈蚣
頭 狗
身 有村架純g
尾 泥垃圾mary

雯B係靚女
麻友係雞
架純係雞

ching可吾可以唔會再針對架純啦

是其是 非其非

所以咪針對

道歉啦屌

N賓講得好WO